大家今年係咪用少左好多假？

係呀～我估下年應該都差唔多

好彩有得帶落下年

無得帶
被逼放

冇得留要放曬，下年個啲都係

放annual都唔知做乜鳩好

散請哂

有時行下山
有時打機
有時睇書

唔留咁多
出年係唔係香港都成問題